有冇人覺得做完運動搵風吹春袋好爽？

好似得到解脫

用冷氣吹屎眼

點隊個屎忽去冷氣...

做完運動打個飛機都好爽

總有方法

叫男朋友幫我奶春袋

Gay

順便含埋

點解你地班人會同公眾風筒黎吹咁噁心？

做完運動熱吹好爽
沖完涼吹番乾仲爽

我用夏天拎出街風扇仔吹
細細個夠方便 吹咩部位都得